｛警世｝點解人哋咁團結香港人做唔到？

明明緬甸日日都有人死
緬甸人都可以團結咁行出嚟 唔怕死咁
依家香港俾人大清洗 由大至細咁比人入罪
點解個個好似麻木咗咁 有啲仲得閒到批鬥黃店

唔係以偏概全或者情緒勒索
事實上身邊好多人開始對政治不聞不問
文宣嘅share越來越少
個個都變到及時行樂嘅心態
及時行樂唔係唔得
但你其他咩都唔做以逃避嘅心態面對
真係對得住被入罪嘅手足
對得住比呢個政權謀害嘅人咩？

我知大家已經好絕望 下面實有人放負
但對成件事真係有幫助咩
與其放負不如話比更多身邊嘅人/下一代發生緊咩事
起碼比香港人知道大家仲撐緊大家
假若連自己人對政治都越來越冷淡
只會有更多嘅人俾人洗腦

現實環境我哋的確做唔到啲咩 但希望大家都可以保持熱度
唔係只會越嚟越快俾人同化

香港人善良

多謝手足幫手先有5+1

因為香港人垃圾因為香港人唔配有民主

無革命情感

踩港撚又出現
反送中果時香港人起碼團結咗半年
要比較起碼等半年後
或者推翻軍政府後先再講啦
咁輕易踩低香港人半年嘅付出
你先係對唔住手足果個

始終香港人無佢哋咁窮
當你由細到大都喺物質豐富嘅環境成長
自然就會好錫身
呢樣嘢無得唔認

因為太多支那豬同廣東難民費拉

因為環境唔同
香港人有冇參過軍？香港被教育就係要返工
供樓奴隸 冇軍隊 鍾意笑人仆街
大把因素決定左好多人輸唔起

利申我冇踩香港人 我知好多人仲有堅持出聲 連登好多人講 但係以外嘅人呢？
現實身邊的確已經少咗好多人post
甚至討論相關嘅嘢
風氣都越嚟越唔差
我只係想香港人唔好咁絕望
仲可以保持憤怒 仲有嗰份凝聚力

岩呀所以我已經研究緊製造核彈
手足加唔加入

緬甸同香港根本就冇得直接比較

香港生活成本實在太高，樣樣野都需要錢

生活喺度嘅人自然就會相對現實

而工作壓力大亦都會造成性格較善忘

呢個係香港嘅特質

緬甸而家嘅形勢已經毫無退路，一退左大清算就嚟

所以佢哋只能夠拼死一搏

香港之前都面對過類似嘅情況，但好現實嘅係香港人選擇咗後者

所以現階段仲唔放棄嘅香港人只能夠選擇忍耐

忍到幾時冇人知道，可能隨時幾代人都係咁樣生活

既然短期之內改變唔到，及時行樂亦都會變得好正常

咁自然其他事都唔會再點理

如果你真係好頂唔順，完全接受唔到，咁我認為你應該執包袱離開對自己好啲。

因為好多香港人有bno

樓主可能想聽啲人一齊講D「鳩打氣」打下飛機

呢啲說話其實好多人都識講，依家仲有唔少KOL都仲講緊

你可以去聽吓嗰啲

但係問心嗰句，呢啲說話根本冇乜意思，係好「理想」，但係唔實際

人係要回歸現實，人係要食飯生活，呢啲全部都要錢，做人係要講實際。

換轉角度去諗一個實際情況，如果你係一個公務員而你知道出到去未必搵到工，你會唔會宣誓？

依依家乜都做唔到好自然就冇乜人會理你所講嘅嘢，幾時有人會再理冇人知道，或者會理嘅人好快都已經走晒未定

的確係要忍
但及時行樂之餘都可以繼續關心時事
兩者根本冇衝突
share嗰post都係幾個制姐
同啲𡃁仔講都唔係好難啫
你話要忍 但係連下一代都唔知發生咩事
香港人就會好快俾人滅族
我唔係奢求可以做到啲咩
只係想大家仲有「香港人」呢個概念

其實係有200萬人
不過一講利益受損 付出成本
淨得返幾多人大家好清楚
都唔好講人生安全性命果d
其實大部分人都係意念抗爭
但我覺得總好過連意念都冇果啲廢柴

因為習慣咗俾人圈養嘅日子 大部份都係港豬
已經喪失咗危機意識同埋自衛能力
出嚟遊行嘅人連點解自己要出嚟都可以搞錯
只為同理心不求大義 咁樣係唔會得到好結果

成日話「唔好習慣，唔好習慣」

講就咁講姐，但係當你日日咁荒謬，而你日日又要返工OT一大輪，事實上好難唔習慣。

一個係理想，一個係現實

而當你知道有排都改變唔到嘅時候，冇人再理亦都好正常

大家自然就會退縮、退卻、甚至乎散Band

香港只係借來的時間，借來的地方，自然大難臨頭各自飛，呢種心態植根係香港好多年。 只不過係90同2000後已經喺呢度落地生根，所以先冇呢種心態，之但呢種心態嘅人只不過係上一代嘅人，一樣仲係社會嘅中流砥柱。 呢樣野亦都可以話係香港嘅縮命

問題好多人連嗰個意念都開始消失
所以就要靠僅有嘅嗰啲去繼續保全同流傳落去

咁點解你仲在生？

當你見到安心出殯app store排第一都知班後生咩事
真係冇咩好講
已經零成本咁滯
連少少不合作意識都冇

真
緬甸人窮到連移民去發達國家都做唔到
衰咗就乜都無

香港人大部份都係幸福環境長大
大部份都會有事業心
屋企都投資咗好多係大學生仔女度
同埋由細到大 都被人灌輸
一入冊 人生就玩完

而依家乜年紀又有移民呢條路
97前出世有BNO去英國
後生未結婚嘅 就去加拿大讀幾年書就有居留權

再加上依家係網上post文宣
無論你做得大 定係自己account share
比人報串你真係入得冊

抗爭嘅機會成本太大
港共打壓到連share文宣/貼連儂牆都會拉鳩你

講真 點反抗

香港既宿命就是如此

無計

大家平時把口講到點樣愛香港乜乜77、
但大部份人都係嘴炮多

咪偷偷地幫公務員洗底

宣誓都做埋
唔好話自己反政府
因為佢地只係港共政權嘅幫兇

大佬 唔係個個都預自己可以入冊

嘥氣啦
隔嚟po先屌到個有17萬followers嘅page收皮

個page主點狗公都好，提點下唔得嘅，係都要屌到人摺埋
page主收皮，連登仔開心完，結果換嚟嘅係冇咗個reach到好多人嘅資訊集合page
點睇都弊多於利

香港人嘅團結咪就係用晒嚟批鬥
永遠都唔識諗點樣一齊進步，有理冇理都批鬥同屌咗先，屌下一個屌下又一個，屌到就算係同路人都唔敢講野，搭次地鐵食個M記仲大罪過中共
講下啲非主流意見又話人五毛
要面對共產黨大敵人已經好攰好困難，仲要應付埋自己隊嘅批鬥軍
點團結

我明白你嘅意思
你話上一代人有呢種心態
咁佢哋始終會有一日死
始終有一日 今代嘅年輕人都會長大
但如果由而家開始大家已經放棄
冇人負責教育下一代同保持抗爭意念
即使我哋成為社會嘅中流砥柱都冇用
長遠嘅等待係痛苦
但係多啲關心政治
多啲俾人知道發生咩事真係咁難咩

呢個就係原因喇

無計架喇

我地大部份人都無諗過為香港死

緬甸唔同呀

無退路。一縮真係陷家鏟

大部份要響香港繼續「生活」落去既人

要唔要交租供樓食飯養家

要既話焗住做順民

其實討論政治 share時事真係咁難咩
我知而家帶張文宣出街都會俾人拉
但係點解要斬腳趾避沙蟲呢
真心有人講好過冇人講
因為現階段真係做唔到啲咩只能等待
其實保持熱度唔一定要行出嚟
如果上網share新聞或者討論吓就會俾人拉
咁真係要高鐵日日一車一車咁送返去先得

點解成日話人無關心
係咪又要個個星期有人上街刺激到你眼角先叫做左野

好團結返工wo

pin this

冇㗎啦香港玩完㗎啦
放棄啦搞咁多嘢
有得走就好早啲走啦

因為果陣香港相對地穩定，有腐敗，但短期都唔會好直接好明顯咁影響民生，你想扮睇唔到真係可以睇唔到果隻，轉個撚頭就唔會記得。
同埋好多香港人都有錢，你要佢博老命冒風險失去所有野，冇乜人有咁嘅膽
你見好多出黎都係後生，因為佢地仲未得到更多野，同埋佢地新一代，眼見即將投入嘅社會係冇希望，將來想過得好就要改變。
簡單啲講，香港人好醒，但冇膽

因為就算死一個黎先生，仲有千千萬萬個黎先生

我都唔係話要上街的乜乜柒
客觀事實係好多人已經越嚟越冷淡
其實連登真係小眾 好多唔睇連登
或者身邊冇人share真係唔知發生咩事
明明日日發生緊啲咁恐怖嘅嘢
全部story都係吃喝玩樂
你睇連登依家啲熱門post
只係越來越多假膠就知點解
你身邊多frd關心
唔代表而家個社會風氣都係咁

食黃店抗爭

唔覺得香港人唔團結
你有無活過喺2019 年

自問熱門咁多呢啲post係真係正常咩

嗰陣時士氣咁鼎盛點比
依家港共開始大清洗
越嚟越絕望
好多人真係唔敢再講或選擇視而不見
凝聚力越嚟越差
至少我身邊嘅朋友係咁

又想控制熱門

因為香港人系要被人管既。一種圈養既object 動物

你咁講我宜家呢個名都俾人拉啦
你話抗爭成本太大 但其實就係越多人做佢先拉唔晒
已經唔係講緊上街定點
如果連share嘅人都越來越少甚至冇嘅話
好快連所有文宣account 仲有良心嘅媒體都會收皮
所以話香港人某程度上都係衰係自己手上

因為好多你爺個代帶左d大陸基因落黎

呢種人未有雨革前已經有

如果淨係停留係2019年 香港人永遠唔會進步
香港人係時候學識咩叫 接受批評 作出改善
打飛機個個都識 但肯作出改變既人少之又少
起碼你唔係

片中的學生就係未來的境況
全部洗晒腦

你由2020年中開始 由手足變咗派膠師既

因為緬甸出去就係抗爭
香港人叫出去會佢地屌水人送頭

接受現實
香港人團結唔到
人人都"我支持抗爭但你死你事唔好搞親我"
入去坐果班已經變condom
一係走佬移民 一係等比中共搞

lm

一個城市仔同一個國家比 點比呀 on99

想講好耐，但係一講恐怕就會被人話五毛，放負（不過我又唔否認真係有d放負）
阿侵選輸左之後就有反思，直到依家，得出個結論係，dead end，已經無乜方法可以贏。即使阿侵繼續做可能都差唔多。根本就無國家願意正面面對中國，依家大家鍾意講ATNA，但我覺得有乜撚野action都無用（對香港人而言），除非佢開戰，但大家都明白，依個係無可能既option。佢地d action可能會打擊到支共，但唔知要等幾耐先見效，咁中間我可以點？一係移民，一係唔好聽既就苟且偷生，做港豬，好聽既就忍辱偷生，為光復香港留存實力（講完都覺得自己中二）

pushhh

熱門師
知唔知點解 因為根本冇乜人care

同意你

無架喇

一係順民
一係移民

有冇將緬甸示威人數 / 緬甸總人數先

去英國唔好？
點解要自殺

200萬人大戰解放軍

其實前線出來出去都係同一班人
拉曬就無

變翻以前咁渣嘛

外國逃生門已開 想走既有得走
有各種原因走唔到既自然會慢慢接受

人地背水一戰
你有個假兩制 移民又盛

因為識得：放人放人

人地:破斧尋舟
香港人:作壁上觀

你覺得香港人值得去救?

講真有幾多人講得出5大訴求係咩

歷史已過，失敗注定被恥笑

因為有退路，同香港太舒服

仲有係屋企撳制,好嬲好嬲好嬲
出呢啲 濕鳩icon 以示盡撚左力

個社會道德倒退到最低
自私顧己

英治時意識形態都鼓勵守望相助，為團體社會
普偏都有第二級社會道德

香港人撐左成年啦, 緬甸呢單野過一年後再睇下有無咁團結再算

唔好話有人死，罷工都唔敢
當年係學校教小朋友，全校黃
但同我講驚影響學校運作

因為人地無路揀
香港啲撚屌又諗埋D縮骨野
又可以揀走佬
邊個同你搏

大三罷都唔成功啦果次

講經咩

香港人太多包袱
緬甸人本身已經唔係有錢
生活又唔係特別好

佢地無野可以輸

因為人地已經去到無啖好食嘅地步;
喺香港,只要退一退仍做港豬做偽藍絲小心d生活

香港有一半人支持中共同港共
另一半反對之中 大約一半係精神上支持
淨返嘅人冇行動過咩 根本上可以做嘅做過晒咁濟 先推到今日呢個局面
最激進嘅唔係死 就逃亡 甚至坐監
而家得兩條路 一係有軍火唔要命打杖 一係移民走
唔係想講做乜都冇用 但好多人唔想坐監 坐監係冇用 烈士已經夠㗎啦

供樓供車食donki

供緊部i phone(係呀。無睇錯係供i phone)

星期六日衰極迫迫地仲可以去西九大草地昅女文青

邊個同你團結仲

太有錢 永遠有後路

no offence 定先

咁點齊上齊落？

你有經濟能力重可以揀移民

最需要走班後生乜都無

人地緬甸咁齊心係因為大家淨得返條命

利申多次 唔係批評香港人唔齊心 只係國家情況唔同
極端啲講你唔可能叫李嘉誠同你一齊上街企前線

港共基本盤都有500萬死忠藍絲港豬中立撚

因為有中國人小農DNA

香港人移民

因為緬甸軍政府統治下 班普通市民連基本生活都有困難 ，真係昂山上場黎後先有好少少改善 。詳情可睇返大阪 緬甸集會個post

因為香港有熱狗

抗爭機會成本太大
一部分人手停口停
一部分人有能力移民,絕對唔會想比人留案底
一部分人仲要係既得利益者(扮黃,高官,狗)
一部分係靠政府既低下階層

扣起呢堆人仲有幾多個會上街同你衝

團結唔可以當飯食
用身體擋子彈？

宿命定縮命？

因為香港人本身就係自私冇民族意識
如果唔係加速師近年加速得咁犀利
根本少少本土意識都唔會產生得到

我都唔知點解無民族意識
小學成日逼人填呢啲好柒煩
其他國家都係咁？應該唔會卦
我相信外國係自發性，
唔係洗腦性質囉！

人口消失就有用
話知你移民定死

留名睇緬甸五毛屌緬甸人逃難唔團結

因為大多數香港人睇唔到緬甸人唔團結嘅一面

咁多黎生 費拉癌 民意撚 縮骨精
呢班癌症如果係晒緬甸 緬甸人一樣輸

因為香港人太有愛
不過只係愛自己

乜撚香港做唔到姐
當日理大成個香港上下一心
時期唔同呀嘛大佬

一、因為一個城市唔夠一個國家鬥
二丶大家有退路走，有其他國家支援

真
傳媒報道好影響判斷
真係全民團結反抗
飛機坦克都無用

換個角道睇
緬甸人窮到咁都未去到全民用命反抗
更況係香港呢個有錢到人人講移民唔難嘅地方
唔係香港人廢唔團結
一切皆人性
當有退路時，無人會無啦啦捨生取義
唔係無嘅，有嘅都名流清史囉
所以諗吓其實係幾少數人先做到咁